認真講下游擊效果

我就覺得係比啲人有藉口打飛機 講自己今日由邊到行到邊到 由果到封路到呢到 啲狗一件都捉唔到

我就覺得係我地由呢到行過去 啲狗就舒舒服服坐狗車過去
至於封路 封得果一陣 把撚？
啲司機如果知道我地長留係到都仲好啲 依家比佢地感覺就真係正宗搞屎棍 冇啦啦塞兩塞就走
最後啲狗捉唔到 緊係啦 啲狗岩岩落車 你就走到老練咁遠

我認同陣地戰同游擊 但游擊唔係咁囉 仲衰過快閃 做完一啲效果都冇

諗諗計啦 好多勇武再係咁唔想出 同埋唔好成日搞到啲野咁撚複雜

今日d飛機文真係多到仆街

人地中共維穩機器日日開，日日收data準備日後大抓捕

連登仔就浪費民意，日日玩膠

same feeling too,
未慣尼種做小法，去左好多地方
但有同樣多時間放左系轉場同討論

not sure 成效
時間驗證la